有片 戰鬥機低空飛過

勁正

有個男人企果段 近到
完全唔縮

最後吹到D野飛起晒

1

好細聲者
我樓下D MK仔改2手honda都改到咁既聲

好想渣

GTA都冇得渣

最正係架機快過Mach 3,飛走咗先聽到sonic boom